Vibrações Rasta - Vou Queimando

2 batidas Am, Dm, Am, G
Refrão 2 batidas Am, Dm

Eu não tenho o direito de falar
Eu não tenho o direito de viver
Eu sei que eles querem me encarcerar
Eu sei que eles querem me prender

Vou queimando     4x

Não entendo o raciocínio dos da lei
Eu não sei o que se passa nesse mundo
Sou infrator, mas nem sei onde infringi
Só sei que sou tido como um vagabundo
Por isso

Vou queimando    4x

Mas deve ser porque eu ponho fogo na babilônia
Deve ser porque eu reivindico meus direitos
Sou congo bongo e disso não tenho vergonha

Mas sim, um grande orgulho no peito
Por isso

Vou queimando    4x
Mas deve de ser porque eu ponho fogo na babilônia
Deve de ser porque eu reivindico o que é meu
Sou filho do mato, sou filho do céu e disso não tenho vergonha de dizer
Eu vou falar pra você
Eu quero mais é viver
Vou queimando    8x.

----------------- Acordes -----------------
Am = X 0 2 2 1 0
Dm = X X 0 2 3 1
G = 3 2 0 0 0 3
